大家一齊跟我做呢一個手勢！！

當有人同你講 都撤回左啦 仲出黎做咩
舉起呢個手勢

當有人問你 你地到底想點呀 點解唔可以俾個社會安定下
舉起呢個手勢

當你嘅朋友/手足 已經覺得好攰 捱唔到落去
喺佢面前 舉起呢個手勢！！！

五大訴求 缺一不可

🙋‍♂️

五大訴求 缺一不可

✋🏻✋🏻✋🏻✋🏻✋🏻✋🏻✋🏻✋🏻✋🏻

✋🏻✋🏻✋🏻✋🏻

not one, not two, not three, not four

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

🖐🏾🖐🏾🖐🏾🖐🏾🖐🏾

五呀 五大訴求個五呀 屌你老味

推

不如今個星期六9月7日一齊去港鐵商場行街街
去完機場SHOPPING再番黎行下啦~
去唔到機場既旅客既必選地點!!

FIVE Demands Not ONE Less

笑咗但支持

🤚

下次遊行經過外國記者除左叫fight for freedom, stand with HK外
試下
5Demands, Not1Less
we want universal suffrage, fulfill the commitment
Give Me Democracy, Or Give Me Death
Free Hong Kong, Pass the Act

🖐🖐🖐🖐
🙅‍♂️☝️👋🖕

五大訴求 [/quote]

缺一不可

死猢狗
[gif]

五呀 五大訴求個五